隧道比錢黎講最On9 一定係不設找續果條隊

根本就博你人多轉唔到線，博你行錯，收多你一筆

肯定係你發雞盲啦

最on9其實係auto toll 仲要比月費

樓主係咪p牌仔

個指示好唔清晰
AUTO條路好早地下有指示
不設找續個牌又一樣色, 又細, 條路本身又少少彎
唔係日日行都唔知邊條先係不找續

係，我未渣車就以為點解咁on9唔申請autotoll,依家渣車先知要俾月費 塞車果陣快得幾撚多，唔塞車果陣等下又冇所謂

紅隧條AUTO 仲排得多人過其他隊

成日見autotoll 條隊排到上山但比cash 冇人排

因為俾咗月費唔用好嘥

其實幾錢月費？

35

雖然有autotoll, 但行紅隧唔會用, 會排隊比錢, 快好多

東隧繁忙時間過港島條隊點解塞到上繞道？就係因為太多人用autotoll
所以我每次都上消防局轉返落黎，快好多

大老山係咪冇左不設找續？尋日去見唔到

你自己發雞盲就發雞盲啦

因為要出公數呀
你估d 人有短嘅唔去特登排咩

問題好多人行到埋去先見到, 然後轉線
條隊好多時都無人排
結果浪費左一條線